有冇牧師信徒去美國使館為義人Assange同Manning祈禱唱聖詩？

兩位義人被極權政府壓逼，一位被監禁，一位等引渡，
艾未未都為佢哋講說話

Why do autocratic and totalitarian regimes, in fact most forms of power, fear facts? The only reason is because they have built their power on unjust foundations. Once facts are established, justice will be restored. And this is the greatest fear of powerful regimes. This is true not only of China, North Korea, or most non-democratic societies, but also some societies with democratic frameworks. When I consider the experience of whistleblowers such as Edward Snowden, Chelsea Manning or Julian Assange, they remind me of my time living in a totalitarian society that suppresses and whitewashes fact, creates no-go zones and fears the light of public disclosure.

Assange’s Supporters Protest in London Amid Fears of His Extradition